我想問科技專上個迎新營系點

聽日就系 有冇話咩一定要帶上